[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

Touchscreen有問題，細微滑動動作會感應唔到，對畫圖打機有嚴重影響

用咗部舊電話黎做對比(LG G5)，情況好明顯，正堂手指郁少少個screen都會有移動。

另外用咗開發人員選項入面嘅顯示指標位置，會見到手指細微移動時準星十字會郁同會留有劃線但介面就唔會郁。

玩fps遊戲完全瞄唔撚到，細微嘅動作無反應，一用多d力個準星又走太多位，畫圖都係，完全畫唔到細緻位。

上網睇都有唔少人有呢個問題，但sony一直未fix，其實日常用唔會太覺，要用到好精細嘅觸控先會發現(前日出機，今日玩舖pubg先覺出哂事 )

總結: Xz2=伏

Sony XZ2

係啊，我都有睇呢條片，勁撚on9基本野都做唔撚好夠膽賣成5千銀

Sony

Sony touch screen 好似好多代都有問題

G5 xz2 唔垃圾唔用

咪再入埋堆非主流既機啦
有錢三星 冇錢國產

G5 唔垃圾，係走得太前玩模組

G5其實幾好用
有得換電插卡

xz2 真係好小人買

咁嘅樣都有人買先好笑

係台灣市場無上過榜 對比xzp差左勁撚多

呢個問題當年 Xperia Z都有，估唔到依家都未fix

唔關xz2事
係本來Sony就冇人買

小眾野

垃撚圾

以前用z3,一年零一個月個mon已經有一點touch唔到 乜依家仲未改善

仲諗住買

唉 都話打機一定係用iPhone
觸控體驗iPhone一定係好d

今次係panel 問題定rom 問題

sony機bug真係多，仲要好多bug係好影響用家體驗，qc又差，sony啲電話真係整臭自己sony品牌個名，典型老屎忽大公司不思進取，永遠都驚呢樣驚果樣，各部門又唔肯合作

屌你老母都2018年啦
智能手機由2010年左右開始普及

Sony就2011年左右2012年xperia 出起

到今日都仲有傻鳩去買sony??

為咩? 祟日定點?

iPhone唔去買, 嫌貴, iOS都算

samsung 貴, 服務西

LG, HTC呢??

再唔係大陸機, 小米, Vivo, Oppo, Onplus, 華為呢?

再唔係新興既Nokia呢?

上面有邊個牌子真係差得過Sony
我真係唔覺有
我自己用過xperia s
對佢印象真係差到不得了
我再睇而家佢地出既機
邊撚度似2018年機架, 仲係四四方方咁, 全面屏又冇
仲比錢買sony真係明比人昆水咁昆
比錢買難受
講完

用手機玩fps??pubg??

而家買XZP

幾時有Sony打手解釋下？

sony每一代機都有touch問題
z3個touch仲可以一年死2次

呢到有好多

有解釋咩？淨係同人講唔打機冇影響

係啊 得打手，無解釋

整多條片，用PUBG測試仲明顯，完全瞄唔撚到
[url]

又整多條片，用PUBG測試仲明顯，完全瞄唔撚到

啱啱錯link

有人有解決方法未

玩PC版

可能班友想整防止誤觸嗰d功能
不過太整得太柒
你可以做嘅就係投訴然後等更新

四個月都未fix到

渣ga

xzp使用中
打pubg冇事

係得xz2出事

之前紅米都試過 update咗之後冇事了

有啲人用XZP都出事

佢個Mon 個拖影真心趕客。咁多代都唔改。LG / HTC / Lumia 1520 都唔會。

Fix 到未？

nope

無心做就執咗佢啦

“It seems fixed with today update
51.1.A.4.265”

聽講黎緊個update會fix，希望係真

G 5好撚垃圾，最撚垃圾係夠電，你唔好話咩G5設計係FOR 換電點點醒醒，首先好多人電話都有套，剩係除果下已經唔方便，到換電個陣，屌你好似用暴力咁(拍)一聲整出黎，俾個制佢唔得既，都算，你換電係為左方便人地用耐D，但你兩舊電先差唔多=人地一舊，變相將缺點當優點賣，總結電廢設計廢烙印MON，橫評狗也不屌。

換咩電，舊電廢到差唔多兩舊=人地一舊，插記憶卡，又唔可以直接過D程式過佢，仲烙印芒。
我之前部S7好過佢10倍。

唔可以搬程式應該係某個android版本之後更新嘅空間權限問題

五個月先fix到 ，仲要唔知香港幾時有嗰個update

晒氣啦
你睇下Xperia xp 個8.0 update拖左幾耐都仲未出

香港Sony 慢人一步

最新個update fix左了

相機彈app同lag都未fix

有彈？我好似未遇過

fix左啦
岩岩更新完

不過g5真係太前
有次見過有人換電 真係覺得幾型棍

前？你係咪未見過有iphone之前嘅手機？
喺未有iphone前基本上所有機都有得換電

G5 唔同架, 換電好似換彈匣咁
利申 G5用家

人地冇機係手話有就有架喇

其實唔係好明點解咁整
佢舊電插落個底 如果成日換都幾傷下

死touch嘅都係用jdi panel嘅機款 用sharp嘅xzp都無乜見有咁嘅災情

鬼佬話xzp都有啵之前
同埋我前排手痕去衛信撚下部xzp同xz2都係一樣有嗰個問題。
不過點都好，依加fix左

SONY手機仲垃圾過小米
你見日本人都唔用就知啦

咁就唔知啦 反正我z5p同xzp都無事

？
又一個屎米打手

Sony打手係唔同啲
有bug當冇bug

執柒左佢啦sony

話Sony垃圾嘅都會俾Sony打手話係打手

今次到XZ2P

少少野都做唔好

我部XZP都仲係有問題